有無人做過ocbc既sme?咩評價

係咪行街sales咁洗樓